{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000118009",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 파슬리하우스펜션"
    },
    "text": "パセリハウスは毎日寝具洗濯及び客室内に無料Wi-Fiを提供しています。 また、駐車場と1階のバーベキュー場もご利用いただけます。 この宿は居心地の良い暖かい雰囲気を持っており、お客様にリラックスを提供しています。 寝具やタオルは徹底的に洗濯及び乾燥され、清潔を最優先に保ちます。 宿の周辺には近くのお店や砂洗い場があって便利です。 鳳浦海水浴場、鳳浦港、束草中央市場(水産物)、束草海水浴場、ラベンダーファームなどの観光地が周辺にあります。 お客様は宿の海辺に近い位置と親切な社長のもてなしを印象的に評価しました。 宿の内部は古い感じですが、きれいに掃除されているそうです。 周辺には便益施設が多く、可愛らしいインテリアで雰囲気の良い宿です。 しかし、一部のお客様は清潔状態と網戸に残念な気持ちを表現しました。 それにもかかわらず静かで閑静な町内でくつろぐのに良い所で、再訪問も考慮に値する良い宿です。 駐車が可能で、近くには海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "パセリハウスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "パセリハウスでは毎日寝具洗濯及び客室内に無料Wi-Fiを提供しています。また、駐車場とバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "パセリハウスの周辺には鳳浦海水浴場、鳳浦港、束草中央市場(水産物)、束草海水浴場、ラベンダーファームなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの宿内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "パセリハウスは居心地の良い暖かい雰囲気を持っており、お客様にリラックスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの客室は清潔に保たれていますか？",
            "answer": "はい、パセリハウスでは寝具やタオルなどを徹底的に洗濯及び乾燥させ、清潔を最優先に保っています。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの社長はどのようなもてなしをしてくれますか？",
            "answer": "パセリハウスの社長は親切で、お客様に海辺に近い位置やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、パセリハウスには駐車場がありますので、お客様は車でのアクセスも可能です。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "パセリハウスの周辺には近くのお店や砂洗い場など、便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "パセリハウスの内部は古い感じですが、きれいに掃除されています。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスは再訪問する価値がありますか？",
            "answer": "はい、パセリハウスは静かで閑静な町内でくつろぐのに良い所で、再訪問する価値があります。"
        },
        {
            "question": "パセリハウスの網戸や清潔状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のお客様からは網戸や清潔状態について残念な意見もありますが、一般的にはきれいに掃除されていると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 515
    }
}